屋企大廈有人派大公報入信箱

快手到呢

襯無人見到拎番出黎啦

又claim返一大筆維穩費

好多住戶已經收左
上禮拜我先係大堂撕走民建聯啲poster
前日信箱就收佢啲宣傳單

靜間就返公司整文宣派信箱，同你打文宣戰